股市仲可以如期開市，大家點睇？

預左

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

11.14 曙光行動 繼續三罷

沽啊

仲要升 睇下班仆街托得幾耐

開市好呀，唔開市邊有機會大跌市

P 牌都要推一推空氣

修例風波：懲教署飛虎隊成首批特務警察 本周加入防暴工作